踩單車撞著啲大陸人

頭先喺大圍踩單車，馬料水落隧道有幾個大陸人低頭玩手機，係咪要同佢哋開年？

要